
                      Esta pelicula para mi fue una sorpresa, ya que esperaba que fuera algo como la película de Ted Bundy, pero no...

Lorenzo Ferro (en su debut) hace una interpretación muy buena como "Carlitos"

La influencia de Almodóvar se nota bastante, sobre todo en el diseño de producción 

Lo único malo fue que pudieron un poco en la infancia de "Carlitos" para [spoiler] 
poder conocer las razones por las cuales hizo todo lo que hizo más adelante /spoiler]

Muy recomendable
        
            